做紀律部隊有人就文職ot錢照袋，有人就要上船慘死市

你叫黑警情何以堪